其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(7）

代開

樓主應該比人sm緊

去韓國走一轉

假架啲奶！

好過冇奶先啦
男人都係視覺動物啫可

女仔都會睇下D男仔是咪高富帥先啦

做GYM 減磅應該做D咩先

死跑 焗汗
好似係

跑步我隔日跑7,8K

好快爆

冗員太多

咁你又錯喎！

算慢啦

啱呀
肥就肥肚腩先

收到風 樓豬又做錯野

香港sim卡就得，有次香港趕唔切買，過左關先買，就冇得用

即係今日都唔會上呢個po啦

好苦惱 我好少淨係做abs既workout，就黎變米芝蓮

用vpn

Free download 個啲好多都用唔到 俾錢又唔知邊隻好用

咁大鑊

好懶
唔想做運動

新post留名

呢隻好用
免費

冇停過

痾尿都冇時間

唔好呀！做運動對身體好，身型又靚啲，好多好處架！

RIP

慘慘

好想用冗員

橙

App store有？ 唔該哂

yup

留名

好慘

估唔到返工都咁快爆

岩岩dl左，唔該巴打！

因為未駛開工住 一早起身為左撳五月天

變肥布歐la

又唔想出去做但係屋企又懶

頂好羨慕呀
我仲有九千幾樣嘢做

絲打撳唔撳到?
我撳咗成朝都唔得

雖然運動好重要, 但要減肥最重要都係控制飲食
食突左做幾多都無用

唔懶得架，為左自己！

啱，不過做運動又可以keep身型靚同線條

加油呀，大家係呢度幫你打氣

早晨

收工再去跑球場

撳到呀，9點半又入到重買埋，但之後都入唔到啦

所以我仲用緊中移, 最多出多隻WIFI蛋備用

太勁

好勁，我放工淨係想狗衝返屋企瞓

中移唯一可取真係得個大中華plan

感動到差啲喊出黎，唔駛食黃牛

同埋收費公道又透明, 客服友善
屌打晒另外幾間

東尼大木我都唔得閒睇
本來都諗住食黃牛入去

我好撚想聽演唱會呀

決心，跑完番去卡比 你未add我

忙左成朝
你地咁快推爆post

都係架，次次有野打上去都好肯幫

咁勁

我琴晚睇左，朋友突然有飛，又係開心左好耐！黃牛成五倍喎

我都係咁

得個一下入到咋，上年都要撳到十點幾，死好彩

鬼叫自己㩒唔到

樓主

食個飯又推左3版

好想去康文署做GYM
耐無做運動成身賤肉

上年撳唔到都唔捨得買黃牛 冇錢買3千幾一張飛

一生人無幾多次機會
去少次旅行喺返度

門口收可能平D
食D燶燶地既黃牛

我都想，但排唔到佢個course

而家OFO BIKE 一至五 5點到10點免費
不過都幾難搵車

利申有踩

隔年睇都好滿足 半工讀用幾千睇一場好內疚

個時問左480賣$2200

已上但好懶得去

踩單車又係坐係度
個PAT愈黎愈大了

食水咁深
報驚line9佢啦

好生養奶奶錫哂你啦

真係靠愛去說服自己

香港精神嚟

講呢啲
唔想生

好過冇啦

呢啲有固定gym友先有心機
你得閒撩下朋友啦

SAD BUT TRUE 炒炒賣賣=香港精神

應該唔會掛
最多大脾粗D姐

炒賣投機 經濟起飛

單身狗表示睇演唱會與我無關🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

一個人唔睇得架咩？

我會自己一個睇㗎喎

如果做乜都有人喺身邊 我諗我會發癲

一個人入場有少少尷尬👉👈

點解會尷尬？

其實好多人都會自己睇
唔需要尷尬

巴打受左咩刺激？

單身狗去呢d場合會被歧視是常識吧

做運動唔懶得，去多啲啦

老實講窮撚唔好追有錢女都係事實
盞比人白眼🙄️

黃牛黎講唔係正常咩
可以拉架？

做人下下都要理人目光會好辛苦

海關會放蛇拉架
樂似係

都係
可惜我未夠道行唔怕世俗眼光

理智與感情

禁唔到

炒樓又唔見有人拉 果然竊鉤者誅 竊國者候

我有朋友話佢十一點幾係公司都撳到，有冇試下？

都係BUSY

有咩所謂，有年我都一個人入場

覺得唔值即係未夠愛

紅館門口長期一班黃牛黨

唔值黃牛個價啫，原價貴飛都會睇

毒撚表示淆底

夠愛嘅話就會不問價錢 最緊要有

係覺得點解要俾黃牛賺

唔好理會世人既目光

Exactly

因為搶唔到但又想睇

咁要睇係邊個演唱會
真係好鍾意嘅我會俾

遲d上avengers3希望有毒撚陪me睇

我成日都會自己睇戲

食個飯就開到7

點解唔試下一個人去 好爽架喎

未衝破到個心理關卡一個人睇

成個marvel 系列自己睇

好耐之前返飲食pt 落場
試過自己一個去睇
仲好記得係睇車手

自己一個人睇戲可以自己慢慢細味
時間可以即興唔洗約黎約去

不過唔好簡d 假日最多情侶d 時間囉
簡d 無乜人既戲院仲正

忙到hihi

有咩關口要衝破
懶得搵人陪就會自己去睇

早場冇咩人好爽

仲便d添
不過依家邊會咁起身

我係老人家
會早睡早起

我記得你先好似25歲咋波

十一點訓了
太夜頂唔順，會好唔清醒

我唔得...

換左樓主搵唔番個post

感情台top1，好易搵

屋企附近有劇院就自己會去睇
根本無人會在意你架

你厚多士

係呀
所以我成日都自己去睇

大你少少
出黎做野之後就變左早睡早起

因為真係太累番到屋企乜都唔想諗就訓

一個人睇真係好free!!

唔好意思
我多事

以前行去圓方睇，無乜人又地方大，正

25歲老人家
我是咪拎得長者卡了

都ok喎
屯門早場好似有$30蚊飛

有人關心係咪暗爽緊

住市區睇毛

已經用緊$2 八達通

咁好記性

上網睇la
上次入戲院係讀緊中學

市區多戲院

早1，2年仲可以12點幾1點幾先訓
而家盡量都12點前訓
利申：巴

禾已經攞緊腸者生活津貼

想做查飛狗 捉你地

咁又唔好G持下啦

咁樣係關心咩

入戲院睇住d情侶貼錢買難受咩

戲院睇感覺正好多

市區都有啲好平架喎

Cwb同時間平過mk同九龍果邊

apm

咁都記得

依到25up 單身既絲打有冇拍過拖???

冇拍過有d危

我直接搵叫春樓主因為

但我附近戲院執撚左

留意到你廿幾歲

冇上黎一日就去左幾個心post，有冇咁痴線

畫下圖等收工

今朝番黎緊已經等收工

泰好做

被留意既感覺是咪唔錯

邊區呀

已經毒到見到d情侶係我面前kiss都冇晒感覺，完全活係自己既世界入面

玩speed dating囉

慘
如果我屋企附近個間執咗既話我應該好耐先會睇一次戲

係啦屌

長洲?

不了不了
唔駛咁留意我

東涌?

九龍灣影匯夠便
不過唔係部部戲都有

我真係恭喜晒你呀

機場無野啱做 ?

有冇人住沙田

lm

如果每日車程3個鐘

不了

我最近apm

影匯真係好平
以前成日去

x2機場近到可以返屋企食晏啦
甘你而家返邊區呢

李嘉欣mode

我覺得要吸下經

最主要係唔洗早場都便
50蚊

你不停叫人玩sd

檔野是咪你架

以前返過機場 後尾就出左和市區番工了

佢有股

點解 ?

無計啦無乜發展

sd打手 搵人參加有回佣收

人生就只有搭車搭車同搭車

如果東涌去沙田都幾甘
一程水唔水兩粒鐘

咁就真係無計

A車9個字
E車一個鐘多D

咁都唔是好耐姐
禾都住新界西返港島啦

禾

我新界返九龍都個幾鐘

騎牛出黎係慢d

騎到牛都死火呀

冇囉 睇下有冇同路人
到時唔好得自己一個

責死左隻牛

我中西區返九龍半粒鐘

返九龍都粒幾
沙塘定觀塘

油

咁就7了

同埋佢張凳都好坐
音響又ok
我都成日去睇

我60幾K啫 點會責得死呀

日日遠征我試過
I know that feel sis

九龍城區啲隔涉地方

住大澳???

隻牛渣姐， 又唔係話你重

快喇快喇，就收工

個 令人好多聯想

會唔會係你FF多左

對住男USER都有聯想

腐女召喚

接唔到呀大佬

肥仔都可以 架

仲大過好多港女既 tim

收工

係唔係收晒工所以靜晒

去緊sd公司

part time game friend

收工，去跑步

重駛問既

巴打加油

馬到功成

準備放工! 成日冇追到post 放工又要繼續迫地鐵屌那星

仲未放工

仲未俾人sm完？

數字巴記得包膠呀

有些少後悔叫佢地開左個gp

今日早啲走啦 仲有成個星期流流長

點解

有report未呀

已走
好撚stressed 呀佢老母

我都要放棄追post

留名聽故

邊有咁快
最多咪得付款記錄

唔好放棄啦
已經好靜啦！

無放棄過！

沖完涼
追下post先

打switch ，跑下步算

等睇包膠

你打咩game? mh?

乜機種都有

單身

做完一日嘢， 攰到撲街

翻到屋企仲要煮飯

呢到已經唔係淨係得絲打

有丁既絲打

我都想運動下 肥西

25up 絲？

出街食算啦
今晚食底雞蛋仔算
好攰

可能仲多巴打

Up左都一段時間

要煮俾屋企人食
我何嘗唔想求鳩其食個譚仔算數

入面講得勁快
加上個人都毒 係咁出聲無人理咁

我都覺

返嚟吹水

應該巴打多d

開漂白水咁1:99

係度傾咯
呢度可以慢慢追

個個都有自己topic
我呢啲毒撚真係係咁講野無人理

大家差唔多啦

咁都差唔多？
一堆人講自己番工既野
一堆人講緊點溝女
我兩面都出過聲都無人理

其實我真係冇睇
見到最後傾咩咪傾

你係Li Eric？

咁響朵好咩

我都好少出聲

係太快，太多睇唔切

又爆人名

我錯我錯

唔出聲好

自貼認錯啦

我都唔知講咩好

原來你係兇手

屌本身諗住大家都係毒撚 會無傾得咁撚快
點知勁撚多topic又多野講喎屌

繼續吹

我都追唔切啦
一返工就冇時間

唯有喺呢度

應該係太快睇唔到
再接再勵

跑完步，食左個橙炸

溝女溝仔都唔關我事

agger見到有咩啱講就搭嘴啦

咁都得
放過佢隻牛啦

放比我

甘就一齊打機喇，聯絡方法俾左你

唔好推

好似冇乜邊個毒

我最毒

夠飽咩？
唔好夜晚食宵夜

我都係毒撚

殺post 兇手

起碼識吹水

毒毒去邊都係

Ching你太天真啦 呢啲吹水post開grp一定變質

其實識吹水嘅巴絲洗乜擔心單身

唉屌況且我都係講下姐

無宵夜習慣，早睡早起，睇完do姐訓覺

所以呢度先係毒撚節奏

放左工先係毒撚既世界

其實望到大家啲相 都正正常常
係我呢啲毒撚咁摺

毒撚

我有理你架石原bb

咁唔識吹水架呢

我攤喺床除時訓覺啦

係得你理我
你是最好
Btw你個日去唔去

毒撚表示每天收工睇直播過日晨

不停屌ex真係插唔到口 朕行過去讓他過去路線

我呀

係 好驚呢啲 唔對路會走人

好似個個都係中至中上
點解會冇仔/女架

利申：下中

尋晚追都廢事,直接訓覺算

有無line? 番工可以吹下水

唔好走啦
So far 都正正常常
冇其他咁mk

有咩唔對路一齊走

又黎？ 唔好啦

在在有無玩天堂2 手機版呀？

講真,真係算正常
起碼都冇人狗沖先

會去掛

返工忙到仆街
又狂做錯比人屌屎眼

好怕去到無人理我

我又走

我很醜但我係正常人

我長期冇人理
零存在感

番工只有我屌人

講多d野啦你,實有人理

我理你

冇錯
講野又正路
有啲係叫哂花名又做人一對對咁

已經錯到慣左 由岩岩grad 做錯野之後勁sad 到依家已經好厚面皮，錯左啊？ ok 改番啦😂

咁威？
我成隻死狗咁好卑微

明明個個都有理樓主

我可能都就免疫
不過而家仲係玻璃心

滾動呀

我講緊真人

放心喎

呢度都岩我多啲
TG啲msg多到

我....我......

咁霸氣?!

d人好似唔洗做咁
不停講

第一次入組
有好印象

係翻工時間都多人講先勁

到時我會過黎say hi

多到追唔到

一行開就數百
一訓醒就過千

番工係真係得閑既,sorry
係訓個覺都幾百先西利

多夜鬼

其實我今日無乜心情做野先覆到機

我都無追番

其他tg grp完全無入過
我見樓主你我先入架

但你好認真咁每個覆

Let’s go tgt

太多啦 唔追啦

對人地既被SM愛情故事無乜興趣

我有玩一排 唔好玩既 乜都可以唔使理掛機就得 我愛天1

佢先係最得閒果個

我好怕啲人狗衝娘娘

去到其實其他人都係靚仔靚女 包括你

我都好想知點解可以

對唔住,我唔應該咁得閑

好彩我地冇人咁做

果邊去得好快，返工好忙追唔切post
佢地傾啲野又多姿多彩

你又係第一次?!

其實聚到班9091已經好開心

我飛左好多了
第一次入grp唔識玩呢～
宜家識了

我追左大半
又真係幾搞笑

無咩自信先係真毒
真毒係唔會狗沖

無mood做野嘛
今日放工前成班同事起度吹水吹到收工

咁好既工
羨慕

原來大家返工都好得閑

係我做大教下屬無方
帶壞大家

咁既大佬邊度搵

請你返黎就係睇住d細呀

所以點解鐘意one to one msg

成班後生，一路吹，一路做手頭工作，成個office好開心

冗員大聚會 除左我

你都間唔中覆到啦,係得我咁得閑坐係電腦面前

第一次呀。其實我開左連登acc唔耐。人地一加密我乜都睇唔到

好難加把口

收工到而家都無乜睇 已經六百幾

樓主屎眼點 好替你擔心

係

係，你最認真

驚出咗嚟就會有厹同娘娘

樂觀d諗,話唔定搵真命天子

好似暫時都係麻甩絲同毒L

搵到

你繼續扮毒啦

浩然兄你樣係中上緊係咁講啦

何以見得我係中上

睇你tg張相囉

幻覺黎架姐

一睇到就覺得自己是0

痴線,我咁既死樣都中上
一打接實

真係好
有職位多介紹下

其實出唔出都無所謂
至在成班人吹下水散下心 分散下

我覺得自己是0

係 本來話中秋 無啦啦變復活

要睇你做開咩位,可以問問

咁就leave~~

好快推爆哂 又追唔切了

係 中秋我都得，復活我唔得

慢左架啦已經 tg仲誇

咁唔使quit咁誇張
So far大家都正正常常

我冇join tg

真心想識多d人架,希望大家唔洗quit

做開打雜

咪講笑

個grp個個都有擺相？

唔係，有放都無全相

呢d放全相真係要好有自信

好眼訓,沖個涼就訓

冇諗住入, 純粹好奇想知下而家TG group 有幾多人?

有出樣嘅相已經好有自信了

呵呵

想狗衝晒呢度D半老絲打

得棍 岩唔岩

夜欄人靜聽下抒情歌

傻豬嚟嘅
邊有絲打

返左黎
有2個plan 正常2萬幾
有個高汁plan 3萬幾
問問題查家宅咁查

Same
夾喺人中間比人點

咁貴咖原來！

窮閪冇錢識人

Add我tg

有冇分男女價錢

我仲驚比人認得
比人知上連登叫春就唔係咁好啦

好貴啊
玩不起

呢度冇啦 事後軟咁

都廿幾就30人

推到出pool

可能唔刻意強求，會無lala出現呢

識煮飯好加分

已經無再入去睇
遲早退go

我係第一班人竟然冇份入

遲早退gp

連登多毒撚，偽毒更多

應該女平d
我冇問
諗緊join唔join

點呀

D plan係for你去幾多次架

我都唔知咁貴..卻步

偽毒先會復活節唔得

毒撚例子呀源
試問有幾多呀

唔死心到盡頭呀你

Agger

省返果筆我請樓主食飯又點話

好欣賞數字巴既恆心

呢啲真毒唔會入gp同講野

係post都要講gp既野

有冇人會去睇黃子華既棟篤笑

我都做過一年隱青

樣樣都有，就係欠個女友，究竟幾時出現

東風唔係話黎就黎

笑

岩岩巴打講玄學 好高深

到時唔知仲有冇連登

唔好啦
我覺得巴絲算好人
只要出聲都會理人

好多人都係咁講
叫我平常心
但係我嘅環境係唔會突然有人

男定女

又夠鐘訓覺，聽日繼續遊戲辦公室

個admin冇mon post 啦好似係

仲有嘅

Yes
不過真偽毒都好
唔好唔理人就好

樓豬你都有放相？

好難無lala出現

只可以同自己講，上天見你條件太好，未有適合既人出現安排到俾你

用幾萬增值下自己仲好啦
買下衫學下嘢

係咪包揾到女為止

人地都結埋婚啦

未出生姐

可以慳幾皮

我 我係第二個呀源

入咗唔係好敢講

痴媽筋無上一排開到POST 7

我成日同自己講你可以做得再好啲 到時會更好

所以我都開左ac，踏出一步

去下旅行好過

喺group 都講post
唔好介意乜都講

隨緣吧~~~

咁即你你第二時會有老婆

但係冇緣嗚

有冇人add你

男女都係啦

話唔埋緣份好快到

可能好快黎呢~
數字巴咁進取

我都係咁樣諗 屌我星座撚都咁話，處女座真係做自己做得好好

咁貴我不如去旅行玩下/ 買下野算

齋煮個飯同炒個青菜咋
其他餸都喺整返熱黎食

俾人無視好難頂

係嘅
起碼肥就減
肥膚差就包養化妝
着衫柒就學下襯衫
好難樣衰到正常人接受唔到

係性格就難改 毒撚

你add我咪得

我唔是巨蟹
可能仲有個諗法係 做得再好啲就算繼續單身都可以唔錯
一齊努比啦

無wo，唔鐘意group chat，鐘意私聊
你未add 我switch ID

既然有巴打開左個途徑可以俾一班人進一步認識，春姐都可以試下主動啲講野呀

咁樣好咩

冇可能
因為環境中冇人啦
我又好懶交友

有呀 我好愛我隻左手

學多幾味為可以第時做足準備

有日可能太寂寞忍唔住

成班女無人要 係到圍爐取暖 收撚皮啦

最慘慘身邊個個都話我好，又識諗，又有計劃，奈何.........

呢到好撚多巴架

之前係有整過， 不過俾d fd話我整嗰d係黑暗料理
同埋黎黎去去都喺嗰2味

其實我都係
不過返工冇乜時間
已經好耐冇覆啲巴絲
顧住mon post
仲未開機

你要知道世上好多人都好好架 但。。。。。

我... 唔識搭嗲呀
真人仲衰，隔住個moon 都咁

冇仔
冇撚皮比我收

我add 你code囉，反正又唔會見到面

唔好灰心
未遇到咋一定係

成日都唔明，人地樣樣衰過我都有，係米我前世奶左野

唔係？

你做乜發爛炸 人地唔add咪唔add你

冇人玩弄加冇比人玩弄
只係喺呢個post 冇add任何人啫
呢度吹水唔得咩

樣衰其次
格衰嗰啲真係唔扺得
點解男仔寧願受人脾氣

番工的確太忙 無點講野
收工得閒d先答下嗲咁,都好似無咩人理

都喺係po傾下計好d

咁TG POST留TG你ADD我

無架la，我都開始慢慢離開呢度，平時我同一時間做好多樣野

講嘢就有人應㗎啦

再接再勵
當練下吹水
反正而家未見樣唔洗擔心比人忽視

Tg post 大把絲add啦

遲啲add你打機

岩啊,唔見樣鳩up反而仲好
平時番工已經要扮認真撚,好攰
放工緊係假膠kai下 所以突登唔出樣

你ADD我LA

眼訓打錯哂 講左自己出黎

咁快去到七

試下煮多啲唔同，慢慢煮到好味，應該好有滿足感

講錯又唔會有人笑你，試下講多啲野啦。

一定係咁啦！

依家太懶啦

點解你地番工可以咁多時間追POST 應機 正常唔係水都無時間飲嫁咩

定係我已經做左奴工

在在好耐無見無蒲頭

教壞啲伙計仲叫好?!

我知錯啦

其實我都覺得係㗎
做得晒啲野乜得囉
最緊要開心

我都係呢
之前起連登都係齋睇
直至早半年把心一橫申請個acc

唔駛加口的
食下花生就可以了

得啦~
唔追post了

偽毒可恥

中秋搞唔知帶無3個記得了

到時再搞囉

我又係成日咁諗 跟著又會開始質疑自己到底係咪人格有問題

係啦
我會盡量正常啲
唔覆舊message了

會比人笑叫春做今揀連登

你想激發佢嘅決心?!

悶親大家
小弟在此謝罪

我嘅行為證明左我係帶理嘅

反正都係煮嘛

唔好再講了

放心
你起呢度識左我地

同埋數字兄

我明呢....但呢啲安慰說話
都係聽下就算了....

有幾黑先?!

正面呀

我都覺得係
平時認真得太多
都想放低下.....

冇睇一日已經到7
想入tg group係咪唔得啦

我地自己開個，得幾個人就最好

我正常人黎

巨蟹唔錯架wo

但係可能冇八了
靜！

早呀

想問下點先買到 飛

呢度可以收皮

由咩入手好
淨係識公仔麵己經覺得好味

我前一個位好得閒 可以秒回
又匹日上tg post
而家不要說了

我本來有兩個account
因為呢個account 一早有人認到
不過又唔記得嗰個account 係咩

琴晚食完個生果做晚餐，依家開始肚餓

樓住開個囉，人少少，我去入完就del link

樓主開個囉，人少少，我地入完就del link

追啦追啦

我都覺
打鐵趁熱！ 睇下偽毒係點嘅

我嘅問題係悲觀自卑毒摺

成班偽毒
咩文迪 浩然個堆

你識下數字交流下

甘又無覺得自己人格有問題，反而覺得自己做得比其他人好好多

早
又返工喇

願聞其詳

返工慢咗好多鳥
好似冇add人入了

早

又一日
曾經諗過開命盤睇自己有無婚姻
但最後都係唔敢

你開 ，由樓主帶領我地

已經半收

你減緊肥呀？

咁又唔好爆名
雖然你好似比人爆咗

我不嬲係到

無人會

琴晚一收工去左跑球場，隔晚隔晚，持續左三星期，開始有d成果

浩然真名上連登唔怕

未撚開
開左你會後悔

我都嘗試做港女嘅相反

但港女睇嚟吸引好多

在在絲

春姐今日準備好屎眼未

我仲喺到

屎眼大開
凖備比人sm

搽定KY

追追po好多人24小時安拉

你老細貢兇殘

開多個group 啦！

開多個呢到會無曬人

平日已經少啦

Weekend 先噓憾

冇錯 開咗一個已經冇咗大半

成班偽毒扮野

個post越推越多人入

加埋我本身on9

會唔會講純品好D呀

我擺明真毒啦
放工除咗訓覺冇野做

推到再多啲人入

唔好開
你開完有人理你由至何 無人理你都係攞黎柒

多啲多啲

我會現人架 我百撘型黎

當初我都係咁諗
到你開左唔係你應人就得 人地都要有興趣認你先得

但平時放工之後好hea

唔好甘喇，吹下水都好

記得慢跑 快跑腳會粗

痴，去到7

真毒冇人理

岩岩追返數巴po
去speeddating 咁貴架
車都買到架喇喂

早
毒撚秒回

可能好高級呢

我普通質地人地都唔吼ME 啦

當係最後一個希望

點解無得pm人㗎

你真是好人

舊登先有

早晨 彈下彈下番工去
下屬晨早text我話請假,姐係要幫佢清埋d文件野

你比左錢參加左？

高層黎喎，師兄

你都一齊射波

算senior咋..都係打雜

我做助理仔，邊個點我做野D7佢

有錢真好

要有dbs信用卡先可以優先預訂

Dee 7d大蛇就岩啦

大家今朝食左咩早餐啊

我上司同d同事對我好好既

食左

幾日冇入嚟開到第7個post
係咪得返巴打冇絲打
呢排上網識咗個男仔但傾落冇乜feel
知道佢有上連登唔知點解好反感

老老實實以巴打條件，不停轉公司都係其中一個識人方法喎

你好

冇 考慮緊
如果真ge星期日上去

食左兜燒賣

點解好反感呢

仲有好多絲㗎
點解反感

唔好玩la
我條件差嫁
不過追女同事好怪

點解反感？明明你自已都用緊

突然推得咁慢

茶記早餐，$30

發現佢喺唔同媒體都yo緊女

琴晚好似好勁
一晚十幾廿版
可能而家未起身

返工冇哂人

$30都ok
我office樓下早餐都34起錶

我反而返工時間先多上水

沙牛麵+奄列+方包+凍飲=$30

冗員

我都唔知點解
佢問我知唔知邊個Vien

你知道得太多了

算抵食啦
我果度得翠華
食親$38

以為好似上面咁講冇哂絲推慢左

九龍工廠區

我日日早餐都係好豐富，跟住遲啲先食個簡單午餐/下午茶
伸脷：養生撚

是咪等春姐開返post好d
sor ar 琴日見爆左多手開左

下午茶咁疏肝

識完辭職先追就唔算同事啦

搭單問 點上網識 我都想識下新人

嗰d app，不了

其實岩傾想私訊傾都無可厚非既
畢竟呢度冇得PM

利申冇用TG

私訊可以專心d

一係app一係連登㗎啦
我寧願玩app

個排一開Facebook大把人講緊，點會唔知？

春姐比人sm緊

哦 果個空姐

春姐做邊行架
好辛苦咁

係囉，好少小姐做得甘辛苦，我記得好像政府工黎

佢有時sd連登啲link俾我呀嘛
唔知俾咩反應好
我唔鍾意俾人知我上連登

你用開咩app

點解 驚比人話毒？

上連登其實無咩野姐,當普通forum咪得

其實都無咩既，睇下趣事唔得咩

之前玩cmb而家玩okcupid
其實cmb啲人都幾高汁
好多都學歷高或者留過學
我呢啲廢西冇乜自信所以唔再玩cmb

嗰d app一個都無裝

以前上高登收收埋埋㗎嘛
點會好似而家咁
不過上連登同fb都冇乜分別鳥

上連登有咩問題

最緊要唔好咁易受連登影響

連登真係呀豬呀狗都用

毒乜鬼，而家連登多左好多絲打/偽毒上啦，早十年前既高登就真係毒啦

講真舊登d user好似高質少少
話哂要isp 學校email開
可惜舊登個app 同網頁版都係差d

推得慢左喇喎

啱呀

可能冇乜絲打上水少左人回po

新人留名

應該係, 除非唔係

27 算好平
我樓下果間熱飲多士都要30

大家住邊頭？

簡單既炒菜、蒸下野個啲識唔識

沙田友

菜心芥蘭好難炒, 其他就好啲, 唔怕彈油0既話

有錢囝 求包養

想問下有時見到d留言有個大框框包住，有咩分別？

點解反感

members only
cd rom 睇唔到

淨係識淥麵同叮點心食

難炒既地方在於？我又覺得ok

想學下煎野

原本係甘，㩒咩掣先有？我小心d

我識煎蛋🍳算唔算識煎野

reply 有個icon有把鎖

原條既話, 條芯好易太生, 葉就好易燶

買個易潔平底鑊就會變大師父

光波爐

而家好多mk上嚟搵食

其實唔好太chur
同時間yo幾十個
識下男仔/女仔
我覺得ok既

識煮野食無論男/女都好charm

男仔識煮野
但身邊得我老豆識

食唔死0既水平應該好多人都識煮

ou都係u 煎蛋都叫煎既

識煮公仔麵

平時好似冇呢個問題，未試過咁唔平均

有次唔用易潔煎雞排煎到燥，又痴底又盛

煎荷包蛋都要功夫
不過炒滑蛋難啲

相對其他難丫嘛

Agger
好賢淑住家feel

唔多識，但好鐘意洗碗

淨係識炒飯同煲粥

等有女友一齊學先正

學定先溝女仲正

⼁唔見有

是咪何東姐妹黎
我地識煮糖水又個煲粥

但溝女點突顯廚藝

試下將個b字向左拉

其實想搵個A0仔拍拖係咪好戇居？
25歲up嘅A0仔應該少之又少

你預左湊保咁湊就得

點解咁想搵A0

用露營個啲細cookset我覺得會易啲

搵我?

重記得中學第一堂家政就係教芥蘭炒牛肉

都唔係個個肯洗碗架

家政堂正呀，可惜我嗰時無

即刻引晒d a0仔上水
利申：我都係

男仔咪上木工

咁你煮既野應該又夠穫氣又好食

咁係D&T?

自小有做家務習慣

我地係跟學號單雙數咁上下學期對調上家政同木工架，
所以都有得玩

學校無者

咁開心
女校得家政..煮野食或者針織...

我都係A0姐
互湊

我都係
我地同校？

又相認

果時一起車圍裙
男仔手工重勁

欣賞

上家政其實都好開心，因為煮完野食可小息一班人一齊食

個時上D&T堂燒膠，見啲男仔燒得好靚，反觀自己唔知點解會中間裂開左

我住半山

應該唔係，你上面話住上環應該唔會走到去九龍區返學

佢地可以一堂車左個袋出黎 我重車緊個袋條帶

煮野食好難咩

個時輪到家政個時,學d針步吉到手都損晒
最後都係揀左DT

煮野食唔難學，難在洗碗

你叫我追post定追女仔先?!

到時見到文迪兄乜知囉

我溝唔到女已經好慘
你仲叫我去認識佢?!

係
我由細到大都無人教過

噚日有frd睇到呢個post, 跟住就share俾我

咁你屋企都唔算太窮喎
我屋企太窮
啲衫同褲又係自己改自己補
細細個自己買餸自己煮自己食
我完全覺得如果當初有得比我選家政
我一定A硬

麻蓉包邊到仲有得食

咁的確我身為男仔都覺得木工好玩啲
個時啲女同學好羨慕呢～

機會黎了

一齊叫春啦

叫完係咪會天降落嚟

隨緣
預咗一個人過生活

叫又冇，唔叫又冇
不如一齊叫下春開心下

Ching係咪戀愛潔癖？

普遍男仔都係揀DT多

整到屋企乾乾淨淨好舒服

前兩個月係堅離地城見過重有

返工返到隻狗咁
好high

Ungugu

富臨都有啦巴打

對初戀有無謂嘅幻想

春

喜劇之王咩

冇去富臨點知，我以為佢問啲傳統街鋪

春天來了。

OK 我下次自隊3隻為敬

曾經我都係有幻想,當俾人飛左之後就唔係咁諗

第一堂教咁高級呀
我哋煮即食通心粉咋

新手由焗肉開始啦

加分

初戀！我要初戀呀！

通心粉唔駛學啦

家樂牌快熟通心粉,淥3分鐘食得

3隻咁少，去富臨叫3籠啦！

正確黎講係第一堂煮野食就呢味，前一堂warm up就沖熱朱古力

我地班仔第一堂係整曲奇

我以前Home Economic無用過爐
係得D馬荳糕、月餅唔見火嘅野

沖熱朱古力
咁難 點做到

好似驚我哋通心粉都唔識煮咁

我地都有整過！好開心架整曲奇，上堂偷食方便

咁都要學

咁學唔到煮野食喎

要問返miss係咪覺得煲水都用茶匙都要學

問題係成班仔

但你要對方都嘅初戀都係你就擇使啲啦

大家都呆左，重要分組黎煲水俾佢睇

成班仔上家政烹任
咩玩法
利申 冇上過家政
鬥木佬

教你地情人節整俾女仔食啊

兩邊都要上
班女都要上木工

所以我到依家都淨係識煎牛扒

邊有木你鬥
玩膠咋

OK LA 聽講去一田買塊A5和牛煎得靚已經溝到女
好似係

鑽亞加力膠???

好過冇啊，煎牛排都唔係咁易架葉師傅

勁少男會喎 好似

我超鐘意洗碗

都係，我識幾個真係識煮餸係會煎2下Chok個鑊，成塊扒著曬火咁煎，真係好型

乜料

作為男仔，鍾意上家政多過木工係咪好奇怪

煮食個part就夠了

唔關事，根本係教人條友唔識

係呀

係喎，唔記得有part要鏠野

粗手粗腳針紙好差

太高lv，未見過

兩樣都冇學過
連中學既樂趣都冇埋

成個12道燶味咁

諗返起真係好搞笑

我用衣車車唔到直線

興趣冇分男同女

諗起佢揸住兩枝醬係度畫符

聽講洗碗月入可達三萬，但請唔到人！

fatfat la 阿在

六年班已經要識洗米煮飯

我想請個呀四洗碗呀

唧完記得掃掃個膊頭

Iktf

咁係你識個啲女仔唔欣賞啫

我都好鍾意洗碗
可能有少少強迫症，好鍾意果種由污漕變乾淨果種感覺

謝生真係那來的自信

邊間

以前好憎洗碗
而家同你一樣有同樣感覺

25就死是咪INCH ME

無錯，我都係

煮完即刻洗都還可以
食完飯就第二日先啦

所以如果我洗碗
一定用好多水同洗潔精

洗潔精買日本嗰d，落少少就好多泡

係c出口附近m記架咋，入面啲野都好平，但唔記得咩名

我自己煮會邊煮邊洗
等自己之後洗碗輕鬆啲

係就唔洗仲係到

整蛋糕呢啲過級野去到f3下學期先玩

識欣賞又咪俾人飛

阿在要去洗碗啦

比3皮我

係 勁鐘意洗碗

點為之乜都唔做先

有潔癖既就會做

咁快去到第7個post

搵工人定搵女友呀家陣
去到結婚個步先算啦呢啲嘢

好多老坑請左個賓賓之後會娶埋

可以將嗜好變成工作真係好幸福唷

30蚊都俾多啦

一個鐘意煮 一個鐘意洗先夾
呢d同好係減分

咪係，就算真係自己唔做都可以請家務助理姐

大家一齊爭洗碗

咦我都幾鍾意洗碗
洗到乾淨個下幾有成功感
同埋洗碗個陣個人會平靜左
本身嬲緊唔開心緊洗完好似好咗（痴線

我仲係度
番工mon唔到post
推得慢我先會追到車尾

日頭應該推得慢d
感覺上夜晚先去得快

唔鍾意洗碗
但每日都要焗住洗

3皮真係好幸福唷

你覺得條女結左婚會即刻變到肯做家務咩
女仔千其唔可以寵壞

兩個人一齊做定淨係叫女仔做?

包場4萬8TIM呀
13年價錢而家分分鐘6,7皮
讀書黎做乜

係咁意開大個水喉啡走啲污漕野
就四皮早知我訓身做

咁又係嘅
不過一嚟就開口要求要為家庭同做家務
女仔聽到壓力好大

最憎啲男人奉旨女人做家務
家庭主婦就話 明明各自都出黎做野返工

洗碗買樓
冇得輸

最好就一個煮飯一個洗碗

遲左4年先知
賺少左2球野

女仔房亂七八糟好打極都有限

我想搵個人幫我洗碗
雖然我煮野都幾難食

Cls 48000

但好多女仔都係咁 我識個朋友屋企成地曱甴

身邊個個細過我既都結晒婚
我想拍拖呀

我房都亂 書枱會整齊啲
每幾個月就強迫症執乾淨
曱甴呢個唔得

唔L係嘛 曱甴

咁就冇左首期

無法接受

實迷途其未遠
快D打比陳先生見工啦

依家好似興工廠機械洗碗
lt is too late

識得有個女仔寄人籬下
擺到人地全屋都係自己啲衫同化妝品
嚟m滴到廁所地氊都係血，拍拍屁股走咗去

港女台灣事件咁wor

應該好少咁癲既女仔吧

有無朋友介紹俾你識？

但呢D感覺上真係完全冇得停手~

仲要係咁屌你慢

同事嘅姨甥女嚟
佢搬走咗我同事好開心

係隔離手執皮鞭

個腦已經想像到畫面

兩個part住做返日放日得唔得

諗起個情景真係隔夜飯都嘔埋出黎...

到時就未必會係呢個價啦我覺得

包場喎，d野肯定多到一個人唔會做得晒，邊有咁大隻蛤乸隨街跳

我要做拎鞭嗰個

mr. 鞭

洗碗啫 應該唔洗咁乾淨既
有粒飯係碗係茶記風味黎

加料

我見識過 m血都唔抹

今日屎眼冇被屌

抽多d時間上黎啦

恭喜恭喜

恭喜

有就唔洗上黎叫春啦

樓主準備(8)

已經凖備好
估唔到有！

唔好喊啦

今日得
成功收工

等你開8

做乜咁神秘！

自律同整潔既問題啫

未出到pool都要繼續啊

仼期長過習

春總

春大大

就爆post la

共慘黨

我屌爆個post 屎眼！